廢測三不達標 - 食屎喇

1) 陳無恥曾話廢測目標人數500萬 , 結果(暫時) 142.3萬已登記
2) 屎眼實驗曾話每日可檢測50萬次, 結果(暫時平均約) 每日可檢測到15.8萬次
3) 廢測曾預計找到1500個隱形患者, 結果(暫時) 只19個隱形患者

廢測三不達標 - 食屎喇

搵1個隱形患者平均要花 2200百萬

原來有多過14萬傻西即場排隊做廢測

繼續致14日的檢測站是開始的三分一
港共總要撑足14日才收皮

BUMP水俾中資就係咁撚簡單

港共幫中共立威救港至真

2係因為根本一日無咁多人比佢驗

真係想知： 是否真有咁多人去廢測
港共點督到142慢人去

3耳先生自己贊自己, 話已有153慢人参加廢測, 叫做可喜, 屌

而家係咪延長到星期一 9月14日？

根本驗到對抗疫冇幫助

某啲檢疫中心係

好矛盾
連登仔覺得隻病毒咁可怕
但又唔支持全民檢測

利申 無做檢測因為覺得隻病毒係廢嘅

唔係19個隱形患者，唔知幾多係隱形患者，只知19個帶菌者

先唔好講係咪DNA送中
做完又唔係一世都唔中 做黎做咩
驚只係驚中 做唔做都會中既話有咩誘因去做

仲要叫有病徵唔好去驗
咁你都冇病仲去嚟做咩啫

為督數而開je

最後衝刺督數

昨日已有21個帶菌者

得個百萬五人去廢測, 3耳先生讚自已, 值得可喜, 屌
香港有D咁廢高官, 香港人值得可悲

為擦中共鞋, 唔係真心於香港防疫

估唔到得咁少人中招
係咪因為準確度太低？

廢測陽性就會由衛生署重測
但廢測陰性, 就係陰性, 每個收$300